From becker@informatik.uni-hamburg.de Tue Sep 30 22:53:17 2003
Return-Path: <becker@informatik.uni-hamburg.de>
Received: from virusgate.rz.tu-ilmenau.de (virusgate.rz.tu-ilmenau.de [141.24.4.19])
    by ernie.rz.tu-ilmenau.de (8.12.10/8.12.10) with ESMTP id h8UKkZve022389
    for hidden; Tue, 30 Sep 2003 22:46:35 +0200 (MET DST)
Received: from piggy.rz.tu-ilmenau.de (localhost [127.0.0.1])
    by virusgate.rz.tu-ilmenau.de (8.12.10/8.12.10) with ESMTP id h8UKk3js008398
    for <christian.heller@tu-ilmenau.de>; Tue, 30 Sep 2003 22:46:03 +0200 (MEST)
Received: from natsmtp01.webmailer.de (natsmtp01.webmailer.de [192.67.198.81])
    by piggy.rz.tu-ilmenau.de (8.12.10/8.12.10) with ESMTP id h8UKk2BL000020
    for <christian.heller@tu-ilmenau.de>; Tue, 30 Sep 2003 22:46:03 +0200 (MET DST)
Received: from informatik.uni-hamburg.de (p3EE2D6C9.dip.t-dialin.net [62.226.214.201])
    by post.webmailer.de (8.12.10/8.12.10) with ESMTP id h8UKjqoR004478;
    Tue, 30 Sep 2003 22:46:02 +0200 (MEST)
Message-ID: <3F79ED3D.8050805@informatik.uni-hamburg.de>
Date: Tue, 30 Sep 2003 22:53:17 +0200
From: Petra Becker-Pechau <becker@informatik.uni-hamburg.de>
User-Agent: Mozilla/5.0 (Windows; U; Win98; en-US; rv:1.2.1) Gecko/20021130
X-Accept-Language: en-us, en
MIME-Version: 1.0
To: Christian Heller <christian.heller@tu-ilmenau.de>
Subject: Re: OOPSLA-Workshop on Ontologies to Complement Software
References: <3F686458.8010501@informatik.uni-hamburg.de> <200309301141.19001.christian.heller@tu-ilmenau.de>
In-Reply-To: <200309301141.19001.christian.heller@tu-ilmenau.de>
Content-Type: text/plain;
  charset=ISO-8859-1;
  format=flowed
Content-Transfer-Encoding: quoted-printable
Status: RO
X-Status: A

Hallo Herr Heller,

Ihre Anfrage kam genau zum richtigen Zeitpunkt, wir waren gerade dabei,=20
die neue Fassung des Artikels zu lesen. Wir freuen uns, Ihnen definitiv=20
zusagen zu k=F6nnen! Wir werden demn=E4chst die genauere Planung des=20
Workshops bekannt geben, die Artikel werden auf der Workshop-Webseite=20
ver=F6ffentlicht.

Viele Gr=FC=DFe
Petra Becker-Pechau

PS: Wir k=F6nnen uns als Wissenschaftlich Mitarbeiter auch gerne duzen...=


Christian Heller wrote:
> Hallo Frau Becker-Pechau,
>=20
> hatten Sie die korrigierte Version meines Papers mit email vom 17.09.20=
03
> erhalten? Ich habe noch keine Mitteilung ueber eine endgueltige Annahme=

> des Papers von Ihnen bekommen.
>=20
> 1 Koennen Sie mir bitte baldmoeglichst definitiv Bescheid geben, da die=

> Konferenz schon in 3 1/2 Wochen stattfindet und ich noch keinen Flug et=
c.
> gebucht habe?
>=20
> 2 Muss man sich im Vorhinein bei der Konferenz registrieren oder reicht=

> eine Registrierung vor Ort, am ersten Tag der Konferenz?
>=20
> Vielen Dank,
> Christian
>=20
>=20
> On Wednesday 17 September 2003 15:40, you wrote:
>=20
>>Dear authors,
>>
>>We are glad to inform you that the OOPSLA workshop "How to Use
>>Ontologies and Modularization to Explicitly Describe the Concept Model
>>of a Software Systems Architecture" will take place! We plan to shorten=

>>it a little to 4 or 6 hours. There will be at least 6 participants
>>including the organizers. We are looking forward to seeing you!
>>
>>Petra
>>----
>>
>>Petra Becker-Pechau
>>Research Assistant
>>Software-Engineering Group
>>Department for Informatics
>>University of Hamburg, Germany
>>becker@informatik.uni-hamburg.de
>=20
>=20



